訓唔著

訓唔到ah

Same here

咁唔好瞓囉

Same

想食嘢

夜麻麻可以食乜

所以陣係可以諗

諗到天光？

大麻